有冇葵涌區巴絲想學結他，泰拳等活動？

結他問左價2人同行160 一堂 3-5人再平d
泰拳就實價，不過想搵個伴
是但想學一樣都ok
留tg 我加你入gp
男女都得，年紀最好25-30啦

泰拳係邊度學幾錢？求detail

同問

葵芳上堂
450 4堂 720 8 堂
2人同行9折 3人同行8折
留tg 傾detail 吧

push
我五線譜都唔識睇
有冇差唔多程度既想一齊學

來吧，充實自己

想學結他

結他+1 有冇detail

再傾

唔識開gp 你follow 左channel 再加你

gogogo

泰拳有興趣

follow 上面channel 我加你入gp

係咪架你班友 話有興趣冇人加，加左傾完唔報都ok

2樣都想學
但葵涌唔近

add me please for muay thai

Hihihihi有冇詳細資料啊

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我